其實春節 又有咩好慶祝喎

嘢又冇得食，一唔係就加三服務費

支那節

啲港豬咪又一車車去食

屌你開電視仲要聽阿蛆唱歌

春你老母臭閪咩
返去你個支那啦